[{"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/371860984", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302239632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302239632/answer/551404174", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u5957\u8def\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275359100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275359100/answer/519253344", "content": "\n\u4f60\u7684\u62e9\u5076\u6807\u51c6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272476843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272476843/answer/494578854", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5e86\u5e78\u8fc7\u65e9\u8131\u7c89\u7684\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53242788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53242788/answer/569785192", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u5ae3\u7684\u7a7f\u8863\u54c1\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308683320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308683320/answer/571657042", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u96f7\u519b\u5728\u7ea2\u7c73\u53d1\u5e03\u4f1a\u4e0a\u4eb2\u81ea diss \u534e\u4e3a\uff1a\u4f60\u4eec\u624d\u662f\u300cPPT\u624b\u673a\u300d\uff0c\u6709\u73b0\u8d27\u5356\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308214926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308214926/answer/569319518", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u9664\u4e86\u7528\u7b14\u8bb0\u672c\u6253\u6e38\u620f\u4ee5\u5916\uff0c\u5982\u4f55\u6700\u5927\u5316\u5229\u7528\u7b14\u8bb0\u672c\u7535\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299486918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299486918/answer/537540944", "content": "\n\u5f53\u8214\u72d7\u771f\u7684\u4e0d\u597d\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308653208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308653208/answer/570800660", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u72ec\u7acb\u54c1\u724c\u300c\u7ea2\u7c73 Redmi\u300d\u53d1\u5e03\u7684\u9996\u6b3e\u624b\u673a\u7ea2\u7c73 Note  7\uff1f\u5b9a\u4ef7\u53cd\u6620\u4e86\u600e\u6837\u7684\u5e02\u573a\u7b56\u7565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308683320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308683320/answer/571230843", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u96f7\u519b\u5728\u7ea2\u7c73\u53d1\u5e03\u4f1a\u4e0a\u4eb2\u81ea diss \u534e\u4e3a\uff1a\u4f60\u4eec\u624d\u662f\u300cPPT\u624b\u673a\u300d\uff0c\u6709\u73b0\u8d27\u5356\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308922669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308922669/answer/572512305", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\u5728\u9996\u6b21\u6f14\u5531\u4f1a\u4e0a\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308683320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308683320/answer/571514923", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u96f7\u519b\u5728\u7ea2\u7c73\u53d1\u5e03\u4f1a\u4e0a\u4eb2\u81ea diss \u534e\u4e3a\uff1a\u4f60\u4eec\u624d\u662f\u300cPPT\u624b\u673a\u300d\uff0c\u6709\u73b0\u8d27\u5356\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236986/answer/570322994", "content": "\n\u8003\u5b8c\u7814\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4e86\u8003\u7814\u7684\u54ea\u4e9b\u5751?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308790413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308790413/answer/572766910", "content": "\n\u5982\u4f55\u5410\u69fd\u7f8e\u56fd\u540d\u6821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306638214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306638214/answer/570711764", "content": "\n\u300a\u660e\u661f\u5927\u4fa6\u63a2\u300b\u662f\u4e0d\u662f\u8fde\u7eed\u5f55\u5236\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308653208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308653208/answer/570786586", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u72ec\u7acb\u54c1\u724c\u300c\u7ea2\u7c73 Redmi\u300d\u53d1\u5e03\u7684\u9996\u6b3e\u624b\u673a\u7ea2\u7c73 Note  7\uff1f\u5b9a\u4ef7\u53cd\u6620\u4e86\u600e\u6837\u7684\u5e02\u573a\u7b56\u7565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308820986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308820986/answer/572161479", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u9752\u5cf0\u5728\u300a\u6b4c\u624b\u300b\u7b2c\u4e00\u671f\u6f14\u5531\u7684\u300a\u71d5\u7a9d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304251405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304251405/answer/562850304", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u963f\u4e91\u560e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308490408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308490408/answer/571105205", "content": "\n\u4e00\u822c\u4eba\u5bf9\u67aa\u68b0\u6709\u7740\u600e\u6837\u7684\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308653208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308653208/answer/570884141", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u72ec\u7acb\u54c1\u724c\u300c\u7ea2\u7c73 Redmi\u300d\u53d1\u5e03\u7684\u9996\u6b3e\u624b\u673a\u7ea2\u7c73 Note  7\uff1f\u5b9a\u4ef7\u53cd\u6620\u4e86\u600e\u6837\u7684\u5e02\u573a\u7b56\u7565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308706633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308706633/answer/571430656", "content": "\n\u53cb\u5546\u60f3\u9ed1\u7ea2\u7c73Note 7\u4f1a\u600e\u4e48\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308334572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308334572/answer/569714583", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u9ad8\u7aef\u65d7\u8230\u624b\u673a\uff0c\u5c0f\u7c73\u662f\u505a\u4e0d\u51fa\u8fd8\u662f\u4e0d\u60f3\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278946958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278946958/answer/571107049", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u5bf9\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u611f\u5230\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19971902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19971902/answer/556644239", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5a92\u4f53\u4eba\u67f4\u9759\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34347084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34347084/answer/570769901", "content": "\n\u9047\u5230\u63d2\u961f\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306388374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306388374/answer/566191310", "content": "\n2018\u5e74\u4e2d\u56fd\u51fa\u751f\u4eba\u53e3\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308170553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308170553/answer/567737830", "content": "\n\u9ad8\u94c1\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5efa\u90a3\u4e48\u591a\u9ad8\u67b6\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u628a\u94c1\u8def\u76f4\u63a5\u88c5\u5728\u5730\u9762\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307832428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307832428/answer/565744437", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u516c\u53f8\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5c06\u7ea2\u7c73 Redmi \u54c1\u724c\u72ec\u7acb\uff1f\u7ea2\u7c73\u54c1\u724c\u72ec\u7acb\u540e\u4f1a\u4ea7\u751f\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299180030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299180030/answer/548362871", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u989c\u5982\u6676\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51820561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51820561/answer/562567381", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5728\u5a5a\u793c\u4e0a\u7684\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33498987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33498987/answer/555958611", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u516c\u53f8\u7684 PPT \u4e00\u822c\u4e0d\u52a0\u52a8\u753b\u6548\u679c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294981637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294981637/answer/505201570", "content": "\n\u88ab\u5973\u751f\u7684\u957f\u76f8\u751c\u5230\u9f41\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27183659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27183659/answer/565569984", "content": "\n\u81ea\u7136\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6b8b\u9177\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305325339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305325339/answer/555958349", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u665a\u6e05\u5185\u5fe7\u5916\u60a3\u4e0b\u8fd8\u575a\u6301\u4e86\u90a3\u4e48\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25670989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25670989/answer/520425457", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u627e\u7537\u670b\u53cb\u90a3\u4e48\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22876444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22876444/answer/560924825", "content": "\n\u8003\u7814\u6570\u5b66\u600e\u4e48\u5f00\u59cb\u590d\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33412557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33412557/answer/551830293", "content": "\n\u6df1\u5733\u7684\u9ad8\u623f\u4ef7\u4f1a\u5bfc\u81f4\u4eba\u624d\u6d41\u5931\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275244312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275244312/answer/553195323", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u73b0\u5728\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u5b87\u5b99\u4e2d\u6700\u9ad8\u7b49\u7684\u6587\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296776490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296776490/answer/552221589", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7528\u4e09\u661f\u7684\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290281504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290281504/answer/551333393", "content": "\n90 \u540e\u6bcf\u4e2a\u6708\u5de5\u8d44\u591a\u5c11\u7b97\u6b63\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264007570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264007570/answer/552741401", "content": "\n\u4e00\u53ea\u732b\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301952562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301952562/answer/556117919", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6536\u5230\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u5feb\u9012\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296619201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296619201/answer/526942461", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u804c\u573a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46493260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46493260/answer/513856798", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b89\u6170\u5242\u6309\u94ae\uff08Placebo button\uff09\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308913429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308913429/answer/573143642", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e01\u9999\u56ed\u552e\u5356 1980 \u5143\u4e00\u53cc\u7684\u77eb\u5f62\u978b\u57ab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267834076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267834076/answer/526795569", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u300c\u7cbe\u795e\u9609\u5272\u300d\u6389\u4e86\u65e5\u672c\u7684\u6c11\u65cf\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62171719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62171719/answer/555249692", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279546448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279546448/answer/522883039", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u524d\u56fd\u8db3\u95e8\u5c06\u5b89\u7426\u8def\u8fb9\u5356\u6a31\u6843\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308793805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308793805/answer/572989582", "content": "\n\u6709\u4e2a\u201c\u8111\u5b50\u6709\u75c5\u201d\u7684\u5973\uff08\u7537\uff09\u670b\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301685489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301685489/answer/572163240", "content": "\n\u5982\u679c\u7f18\u5206\u6765\u4e86\uff0c\u4f60\u4f1a\u8ddf\u975e\u6d32\u9ed1\u4eba\u7ed3\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267317643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267317643/answer/554778894", "content": "\n\u4f60\u60f3\u63a8\u8350\u7ed9\u522b\u4eba\u54ea\u4e9b\u5f88\u723d\u65e0\u5c3f\u70b9\u7684\u9ad8\u5206\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308793805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308793805/answer/572854978", "content": "\n\u6709\u4e2a\u201c\u8111\u5b50\u6709\u75c5\u201d\u7684\u5973\uff08\u7537\uff09\u670b\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308219081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308219081/answer/569627487", "content": "\n\u628a\u4e00\u4e2a\u6e38\u620f\u73a9\u5230\u6781\u81f4\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31619052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31619052/answer/569867196", "content": "\n\u5927\u5b66\u8ba1\u7b97\u673a\u4e13\u4e1a\u6709\u975e\u7f16\u7a0b\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304029363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304029363/answer/564524863", "content": "\n2018 \u5e74\uff0c\u4f60\u5fc3\u76ee\u4e2d\u7684\u5e74\u5ea6\u5341\u4f73\u7535\u5f71\u662f\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279387872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279387872/answer/556701064", "content": "\n30 \u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\uff0c\u6765\u8c08\u8c08\u4f60\u72af\u4e86\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25546586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25546586/answer/566638888", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u8f93\u51fa\u81f3\u56fd\u5916\u7684\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287045825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287045825/answer/507955210", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u4ec0\u4e48\u6c99\u96d5\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280889172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280889172/answer/568285512", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 WeGame \u5728\u56fd\u5185\u7ade\u4e89\u4e0d\u8fc7 Steam \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298522630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298522630/answer/517200912", "content": "\n\u5982\u679c\u5218\u6148\u6b23\u613f\u610f\uff0c\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u53ef\u4ee5\u884d\u751f\u51fa\u591a\u5c11\u5916\u4f20?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308294396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308294396/answer/568529881", "content": "\n\u7537\u53cb\u5bb6\u5883\u4e0d\u5982\u6211\u5bb6\uff0c\u7236\u6bcd\u4ecb\u610f\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34973168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34973168/answer/567591124", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u4e1c\u5317\u4eba\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308186504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308186504/answer/567570208", "content": "\n\u53e4\u9f99\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u628a\u4f60\u7b11\u51fa\u8179\u808c\u7684\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307562432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307562432/answer/565922459", "content": "\n\u7089\u77f3\u6709\u54ea\u4e9b\u9b3c\u624d\u6784\u7b51\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/565067432", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270343200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270343200/answer/508187924", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u751f\u7406\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5408\u7406\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297157565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297157565/answer/508218422", "content": "\n\u628a\u732b\u72ec\u81ea\u653e\u5728\u5bb6\u91cc\u4e03\u5929\u732b\u54aa\u4f1a\u751f\u6c14\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306428235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306428235/answer/560499250", "content": "\n\u706b\u7bad\u5c11\u5973\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301799041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301799041/answer/556707032", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591apc\u6e38\u620f\u73a9\u5bb6\u90fd\u8ba8\u538c\u97e9\u56fd\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284455334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284455334/answer/496694156", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8fdb\u884c\u79d1\u5b66\u8f9f\u8c23\u5982\u6b64\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306466306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306466306/answer/556692884", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u613f\u610f\u8fc7\u300c\u6d0b\u8282\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264755908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264755908/answer/508316633", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u4eba\u4e0d\u613f\u610f\u53bb\u8bbe\u8ba1\u9662\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305507128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305507128/answer/555356543", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u4f46\u5927\u591a\u6570\u4eba\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296800593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296800593/answer/506676604", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c0f\u864e\u80fd\u529b\u5982\u6b64\u5168\u9762\uff0c\u5374\u603b\u88ab\u8bc4\u4ef7\u4e0d\u5982\u522b\u7684\u4e2d\u5355\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302308876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302308876/answer/546381598", "content": "\n\u8f66\u8054\u7f51\u5e03\u5c40\uff0c\u963f\u91cc\u9886\u5148\u4e86\u767e\u5ea6\u817e\u8baf\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267322384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267322384/answer/536950656", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u76f8\u58f0\u6f14\u5458\u5f20\u4e91\u96f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300418097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300418097/answer/539608340", "content": "\n\u90fd\u5403\u5927\u7c73\uff0c\u54ea\u4e9b\u6587\u5316\u56e0\u7d20\u9020\u6210\u65e5\u672c\u6d41\u884c\u996d\u56e2\u5b50\uff0c\u4e2d\u56fd\u5e76\u4e0d\u6d41\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308913429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308913429/answer/573003278", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e01\u9999\u56ed\u552e\u5356 1980 \u5143\u4e00\u53cc\u7684\u77eb\u5f62\u978b\u57ab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286807318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286807318/answer/531895105", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8ba8\u538c\u300a\u9f99\u65cf\u300b\u4e2d\u7684\u8bfa\u8bfa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266637818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266637818/answer/566927187", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u6bcf\u5341\u5e74\u5c31\u5439\u4e00\u6ce2\u5370\u5ea6\uff0c\u5370\u5ea6\u6709\u53ef\u80fd\u8d85\u8d8a\u4e2d\u56fd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268941317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268941317/answer/518438306", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u6b63\u5f0f\u9884\u544a\u7247?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303986034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303986034/answer/550304446", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u786c\u6838\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267300408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267300408/answer/571566657", "content": "\n\u5728\u5fb7\u56fd\u906d\u9047\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24092772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24092772/answer/534768925", "content": "\n\u4e94\u5341\u4e07\u5e74\u85aa\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u8fc7\u65e5\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269911362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269911362/answer/572730291", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u4e00\u76f4\u6539bug \uff0c\u4e0d\u80fd\u4e00\u6b21\u6027\u5199\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265829482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265829482/answer/572093253", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u97f3\u4e50\u5708\u6700\u4ee4\u4eba\u75db\u5fc3\u7684\u4e00\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26034393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26034393/answer/571770623", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u6709\u4e2a\u5f88\u5e05\u7684\u5f1f\u5f1f\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307767347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307767347/answer/569421153", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u58a8\u897f\u54e5\u65b0\u4efb\u5e02\u957f\u963f\u5e15\u91cc\u897f\u5965\u5ba3\u8a93\u5c31\u804c\u4ec5 1 \u5c0f\u65f6\u906d\u6697\u6740\u8eab\u4ea1\u4e00\u4e8b \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269911362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269911362/answer/572524032", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u4e00\u76f4\u6539bug \uff0c\u4e0d\u80fd\u4e00\u6b21\u6027\u5199\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307838558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307838558/answer/568084020", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7efc\u827a\u300a\u6211\u5bb6\u90a3\u95fa\u5973\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308649069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308649069/answer/570777299", "content": "\n\u706b\u7bad\u5c11\u5973101\u8fd8\u80fd\u8d70\u591a\u8fdc?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306802129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306802129/answer/566397676", "content": "\n\u4e3a\u5565\u80fd\u63a5\u53d7\u6797\u4fca\u6770\u662f\u65b0\u52a0\u5761\u534e\u4eba\u5374\u4e0d\u80fd\u63a5\u53d7\u5434\u4ea6\u51e1\u52a0\u62ff\u5927\u534e\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39239070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39239070/answer/572145000", "content": "\n\u4f53\u80b2\u8d5b\u4e8b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u51e0\u4e4e\u4e0d\u53ef\u7834\u300d\u7684\u7eaa\u5f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295571554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295571554/answer/567829067", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80e1\u9002\u4f1a\u5f97\u5230\u5982\u6b64\u591a\u7684\u56fd\u4eba\u8ffd\u6367\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26234383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26234383/answer/564446301", "content": "\n\u5973\u5b69\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\u7684\u5987\u79d1\u5e38\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60162723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60162723/answer/515687539", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7a0b\u6f47\u7684\u8eab\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35052046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35052046/answer/570990592", "content": "\n\u5982\u4f55\u7cfb\u7edf\u7684\u953b\u70bc\u80cc\u90e8\u808c\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29326842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29326842/answer/520175271", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u516c\u53f8\u90fd\u4e0d\u62db\u5927\u9f84\u7801\u519c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/561674670", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301814081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301814081/answer/546194629", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u53e3\u8fd9\u4e48\u591a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9876\u7aef\u4eba\u624d\u6bd4\u4e0d\u4e86\u897f\u65b9\uff1f\n"}]